WHO譚德塞：若果中國隱瞞疫情 確診病例會較現時多!

佢真係痴撚左線

世界衛生組織總幹事譚德塞表示，中國在過去一日確診超過三千宗新型冠狀病毒肺炎，是疫情爆發以來最多，在中國以外，有24個國家、191宗個案，菲律賓錄得1宗死亡個案，31宗的患者，沒有到過中國，但都曾與武漢確診患者有緊密接觸。

譚德塞被問到世衛冠狀病毒緊急委員會成員麥肯齊，批評中國沒有在第一時間通報病毒確診病例，導致疫情迅速擴散，譚德塞認為，如果中國有隱暪疫情，相信確診病例會較現時多，世衛可作調查，作為事後檢討，強調現時討論疫情爆發初期是否有犯錯，對事件沒有幫助，認為現時要阻止疫情蔓延至全球，特別是醫療系統較弱的國家，沒有足夠能力偵測個案，可能會有爆發風險。

譚德塞表示，會在短期內派出專家組到中國，調查新型冠狀病毒疫情，世衛將於未來三個月，呼籲全球捐款6億7500萬美元，作為未來三個月應對疫情的計劃。有要R錢

條友奶共奶上腦

理撚得佢

捐佢老母

譚德塞表示，會在短期內派出專家組到中國，調查新型冠狀病毒疫情，世衛將於未來三個月，呼籲全球捐款6億7500萬美元，作為未來三個月應對疫情的計劃。

Wu Han Organization

埃塞俄比亞

佢做外交部長嗰時同中國簽嘅40億天然氣計劃 而家要還了

中肯

窮撚國家未見過世面就收嗲啦

奶共奶得咁明顯

每個國家封關洗撚捐錢

講少幾隻字咪準確囉.....
中國隱瞞疫情 確診病例較現時多!

佢可唔可以講下佢有幾多 %佣金?
等睇我講中,
港共渣住呢篇野 , 捐 2 億 !

唔撚係呀

仲如果? 乜唔係共匪必定會隱瞞既咩?

得閒無野做就簽下名.

嘩，騙案味濃喎

其實條友有咩認受性？講啲野咁奶共都重有得做。。。

佢係唔係比中共捉黃腳雞

渠嗰意思係指人類國家嗰確診案例數目卦？

其實真係可以解散咗who佢
任何俾中共染手既國際組織都係廢

佢講緊廢話喎
非洲每60秒就有1分鐘過去啲friend

毋忘初心
不忘cap水

反佢老母枱呀

仲有人會聽佢講野咩

佢2012-2016係埃塞外交部長
一帶一路.... 明未？

渠意思係中國並不屬地球，亦唔係國家，中國人亦唔係人。可以不計。人類國家只有191確診，即係唔嚴重咁解。渠都算用心良苦。

其實除咗香港個發瘟政府，有邊個國家會捐？？？

如果譚德塞收中国錢，佢銀行戶口會好多錢！

好似刷得有啲過左火

條友痴痴迷迷咁，雞珍做過咩來呀？

定係佢仲未完全進化？

佢其實係咪被叫雞
中共有曬相勒索佢

中國式陰道又真係幾撚正

好似係一帶一路挨塞d走狗黎

世界既抗疫基金只係香港既一半，仲要係叫人比佢

全球聯合一齊架空呢個垃圾組織啦

Nigga i had my eye on you for quite a long time. you are REALLY hilarious. i do consider myself as a funny gal but you are just TEN times TWENTY times better than me. NO it should be HUNDRED times. i NEVER imagine i could witness you true powerful power in this post ROFL right now i am typing and meantime picking up my intestines, internal organs, kidneys, which just left on the floor while i was rolling just put them back inside my stomach thru my tiny little asshole. Have you ever considered to perform a stand-up comedy in HUNG HOM Stadium?

呢隻狒狒好撚煩

winnie happy organisation (who)

*支那寶戶口

Winnie Happy Organization

入錢入錢入錢

有冇人同我一樣唔明隻力架講咩
有隱瞞疫情既話 (而事實係有)
真實既確診案例梗係會比依家公佈出黎既多啦
佢係咪即係講緊阿媽係女人

講野咁林奠嘅

譚德塞都腦裝屎

裝錢咋⋯⋯

佢一定有錢分
捐佢老母

直頭係啲街頭騙案夾份做戲。不過，今時今日都有大班愛黨愛国人會信

好心咪再po班傻鳩講嘅廢話上嚟啦
阻住睇po

講真話 ?

而家根本就係報細數

食屎啦力架

捐錢畀世界第二經濟體

佢應該想表達 如果中國有隱瞞
全球病例數字唔只依家個數目

但問題係疫情初期香港個感染數字仲多過武漢
武漢肺炎傳到其他國家都未傳到隔離省
就知中國控制疫情把炮啦

共產黨奴隸

你話係就係？
問左市民未？

人地一櫃櫃口罩咁運上大陸
你有無反枱? 你仲坐係度 ...

咁仲未人傳人喎
只係支那傳支那... 人類係安全既

譚德塞 : 我唔要呢啲遊戲幣

我聽日就去捐錢比李嘉誠

Wu Han Ok

其實外國forum係點睇依隻野

邊撚個會理佢呢條弱智

埃塞就未聽過有咩醫生,巫醫就大把quote 19才子

捐你老母閪

Wow He On9

要用幾多錢先可以令到一個世衛總幹事講D咁ON9既野????

譚德塞認為，如果中國有隱暪疫情，相信確診病例會較現時多，世衛可作調查，作為事後檢討，強調現時討論疫情爆發初期是否有犯錯，對事件沒有幫助，認為現時要阻止疫情蔓延至全球，特別是醫療系統較弱的國家，沒有足夠能力偵測個案，可能會有爆發風險。

咪支那囉

幫補支那交關稅?
已發展國家幾時另起爐灶

阿媽係女人

我開始覺得佢唔係奶共

佢係入撚左黨

賤格有樣睇

政府話搞個個基金關唔關呢個事？

Duh.

佢做部長果時幫自己國家向中共借錢

救市都萬二億 區區六七億 求其抄個村委都有喇
洗西捐

有成功治癒個案
有習大大做指揮
有美國捐出疫苗

仲想人捐錢？
傻撚左？
唔係要話比全世界知中國唔係第三世界國家咩
中國咁強大唔使人地幫嫁麻

開頭就話單嘢好小事唔洗禁中國
到而家紙包唔住火就賴中國瞞報
條友講嘢都幾撚趣緻喎

彈出彈入

仲有郭氏，李兆基，同賭王，等住我d捐款開飯

我尋日先捐錢比BILL 基 食左餐飽飯

死力架，自己國家又窮又污糟學人請衛生

加兩個零呀on9，洗唔洗教你呀白痴仔

若果你講廢話時大聲啲 咁聽到你講廢話嘅人就會較現時多

奶共PHD

推

司唔可以唔好再post
反正冇人聽佢講咩

支那冇錢咩？捐乜鳩？？

捐你老母個閪去生仔頂替死人啦仆街

若非洲有野食，少D人餓死

Winnie Happy Organisation

支那都爆咗啦

WHO我等比美疾控中心取代

根本就係支那比稿佢讀

你都神既
非洲佬最怕你玩野，一定要俾錢仲要係美金呀

叫雜種俾啦，十億八億濕濕碎

吾講以為佢系支那外交部

呢條友做到過晒火位，盲ge都知係大陸要佢咁講

其實佢知唔知自己講緊咩

自己都唔知收左幾多黑錢

唔食飯就會肚餓

如果中國有隱暪疫情，相信確診病例會較現時多

有隱瞞反而確診會仲多？

In CDC We Trust!

直情要架空聯合國啦

如果中國有隱暪疫情，相信確診病例會較現時多
🤣🤣
如果條死仆街講大話，相信佢等於現時無講真話

本身都覺係無意洩漏
睇完依段就覺得係故意䆁放病毒

賤撚到

支共埃塞俄比亞中央黨部

支共駐武衛黨委書記

？

支那武漢衛生組織大騙局

希望佢都快d有肺炎🙏🙏

好想推 但係p牌仔

解讀：而家同中國夾定口供先查，搞掂咗檀野先，好撚大獲

非洲啲人類發展指數咁低唔係無原因

弱智都做到學者

然後又會將所有功勞攬曬上身，話係基於國家醫護人員嘅努力而成功戰勝病毒

至於外國嗰啲?哈哈 最多話佢地係嚟輔助 並無實際用途

垃圾 幫你老母呀

阻止疫情
果頭先日日話唔好封中國d 機

啲台詞咁熟面口...

強調現時討論疫情爆發初期是否有犯錯，對事件沒有幫助，認為現時要阻止疫情蔓延至全球
Vs
強調現時調查暴亂期間警員是否有犯錯，對事件沒有幫助，認為現時要止暴制亂...

要留意
佢講明有六千萬美金俾世衞去防疫
笑撚到仆街

又幾麥嘜喎

如果食左飯 會飽！！！

又一單賣口罩騙局

奶共奶到甘，$1 我都唔會捐，就係佢地害到甘多人病，
下下老作話無事

應該中共想經佢口放風話俾人知自己隱瞞疫情

譚德塞幾時比政府調查

奶得高明d得唔得

強調現時討論疫情爆發初期是否有犯錯，對事件沒有幫助

on9

割

有佣分

人都未派去調查
就叫你捐錢先

之前又話好小事 叫其他國家唔好封關
無晒公信力 仲邊有人信你

佢可能真係信，只可以屌佢柒到爆

攞人哋啲嘢申請專利都賺到fatfat啦
捐錢不了

屌力架老母呀媽係女人邊個唔知

習大大係咪幫佢含過？

完左單野 一定要出去示威 屌撚鳩個力架
因為佢先多左 咁多人！！

人一藍腦便殘

人一紅變做狗

譚馬騮(1歲)

咩叫隱瞞啊dllm仲隱緊啊所以先咁少啊

6億幾問中共要啦，咪撚搞美國

仲想叫人捐錢，佢慳啲啦
塊面皮仲厚撚到

不過WHO咁「權威」，應該仲有大把死蠢肯課金

弱智

若果中共________，全球會滅亡！
全球未滅亡，多謝共產黨啦！

點解冇國家出聲屌佢奶共

點解西方無人出聲罷免佢

埃塞發大財！

cls

淋病

條友全家俾人捉左???

智商有待商榷

果120億奶到傻撚左

姐係嫌而家未夠多喇係咪？

呀媽係女人

短期內派專家
口交到幾時？

原來二萬幾人感染都未嚴重

由街頭騙案 進化到 城市騙案
虧佢諗到呢招回血劍

是什麼味道!?.jpg

開始割

底個句係大爆發既話係中共隱瞞，世衛係唔知情

WHO變支那口交部

訪問支拿幾次，終於度掂個揾錢大計！捐條毛比你，奶共黑奴！

按比例分大餅
最後9成落入支那手中
擺明幫佢cap人水，用救援名義

仲有人聽佢講？個朵臭晒

其實應該瞞多一個死黎百零萬支那狗先

連錢都幫人籌埋
唔講我以為你叫世貿

你又知依家個數係真?

佢句野好似小學生啲作句練習咁撚樣

全世界都知係假

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

若果中國隱瞞疫情 確診病例會較實際少

佢哋可能俾人劫持緊...

其實條廢物係中共扶佢上去，埃塞俄比亞人

瀉咗膊先

呢條冚家鏟幾時死

希望條廢物中招

講到尾就係要錢

佢個窮閪國家借左支那咁多錢唔使還咩

戲都唔演了

如果真係咁少就唔使封省啦
屌你老母當人傻

又話無事 又叫人捐錢 都ONL9

G7 架空哂佢自己傾防疫, 呢個WHO應該已經玩完. 中共花唔知幾多百億控制佢, D錢已經變哂浮雲咯~~

如果中國有隱暪疫情，相信確診病例會較現時多，世衛可作調查，作為事後檢討⋯

dnlm死後檢討

You should reddit this

變撚左中國外交部

真 ·低級紅

可以pin

但係埃塞好似民主化緊喎

G7已經做緊